龍蝦包食評 - Lobster Central

Lobster Central @ 中環

Lobster Roll

包身鬆軟唔黐牙，牛油香足，外層烘得夠熱同脆口

蝦肉尚算結實唔鬆散，但煮得有啲過腍

整體調味唔夠，檸檬汁同沙律醬太少，突出唔到蝦肉嘅鮮甜

龍蝦雪藏味唔重，但缺乏海水味，亦太乾無乜肉汁

結論: 非常一般，唔試無損失

洗唔洗100蚊

中環價，$138

差唔多啦，垃圾 burger 都百幾

痴線D龍蝦唔知係咪過期勁唔新鮮
上次食完
個嘴即刻腫左
然後又肚屙
真人真事有相為證

大阪食過一次
D肉係凍既

食第一啖feel到有d唔妥
咁個包咁貴我梗係食埋佢啦
點知未食完個嘴已經腫左

其實係咪過敏

龍蝦包啲肉正常唔係凍㗎咩

應該係過敏

似係敏感，你有冇食其他甲殻類海鮮係咪會紅腫。

好少會呀